傻仔連cut雙白線中兩次獎

話避狗得唔得

告得好呀，揸車就咪鳩亂嚟。
香港已經好多柒頭習慣揸車亂鳩嚟